既然有月餅，點解冇日餅？冇年餅？

1/10

咁有冇日亮同年亮？

有太陽餅

老衲食狗餅

琴晚同你一齊食
你仲話唔夠食即場搶埋我嗰塊

唔記得轉ac?

貧僧法號圓寂

食月餅紀念太祖皇帝起義

得田亮

有太陽餅同年糕

點解有老衲，但無中衲同青衲

我要食熱貓呀！

年糕o唔ok？

既然有月亮，點解冇日亮？冇年亮？
智商高下立見